美國民調指國民對應否彈劾特朗普並逼他下台意見分歧

美國國會眾議院議長波洛西，拒絕透露眾議院正式表決彈劾總統特朗普的時間表，又說會繼續盤問證人，預計本月傳召多名證人公開作證。

波洛西接受當地電視台訪問時，形容對特朗普展開彈劾調查，對國家而言是可悲的事，因為沒有在國會工作的人，想將目標定在彈劾總統，但強調行動是別無選擇。

根據《美國廣播公司》及《華盛頓郵報》的最新聯合民調，美國國民對應否彈劾特朗普而逼他下台，意見分歧，有49%受訪者支持國會彈劾，反對的有48%。

中國人：民主就係咁亂

有冇人解釋到點解trump由原本全美國政界最強硬，變成最軟弱

彈劾la diu